[gay]吖秋紅葉之旅的心事討論區(261)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

炸雞野外膠遊套裝

希望大家都可以開開心心

2

諗緊好唔好買個帳篷去玩用

巴閉

性鬥士支持

溫緊書

Dse?

唔係呀，就嚟midterm

加油我仲有兩星期

261

7...

下 屌死我喎

啱 多謝支持

炸雞記得同出面個變性決定post 表達支持同協助 記得叫人pm 你

唉

做咩呀

好想㩒個舉報掣

搵現實朋友傾下會唔會好啲

why看不到屎

人生好冇意義 又要受苦

自己諗唔開都冇用

咩黎

是咁的，活左24年了，我終於決定變性

LIHKG @ Android

身為姐姐嘅你要為佢打氣

屌呀 今日飲左兩杯咖啡 食完飯都即刻訓著

有啲熟口面

你老味 我冇諗住變性

終於睇到lol

你都知呢

係其他人ig出現過？

唔係公主嗎

知同做到係兩件事呀清

起碼你知道

皮膚永遠唔識冷靜下
A位就好返就B位瀨野
B位就好返就C位瀨野

好過一次爆大鍋

我有話瀨野只係小小事咩

學鬥雞就會睇得開

咁...咁...
好過一次爆好撚大獲

鬥雞唔係睇得仲埋咩………

一出嚟就柒兩次
fuck

let me fuck you

唉 學不了
我都知自己好自私

痴線 好靚仔 仲193

高大

對眼靚撚到

我靚啲

下
哦

做一仔好攰

下次都係等零仔自己坐爆算 對腳好酸

who

公司同事？

[member]你又知 /member]

y

你唔係第一個咁講

Anson lo好靚仔

咁點解掛住。。

乜水

脂粉味咁重 ....

好想舐到佢塊面啲粉甩曬

我真係揾唔到人生既意義

識番個男朋友

dllm重口味

屌 呢個就係致命傷
就算識左又點 真係可以一世咩

舐佢個鼻哥窿

係 , 試下唔好喺app結識
試下喺現實生活中認識
咁樣應該可以持久好多

好想去參觀東京街公廁
聽講嗰度啲人唔用ky就咁入
玩到屎同血都出曬嚟

跟本係識人心態問題
大把人app識依到識高登識咪又係拍左好耐

我覺得係網絡世界根本上睇唔到 香港最基層嗰啲同志嘅生活
facebook上面嗰啲全部都係假的

咁又係.....
就算自己已經唔再係玩玩下
但係撞啱個係玩玩下嘅 都冇得救

我某次聽講九龍公園入面其中一個公廁係
跟住我專登去睇 仲停咗差唔多十分鐘
根本就冇我想像中嗰啲嘢 好失望

以前細個唔識死 見到人哋喺tt1069話約喺九龍城某個公廁開波
我都專登去參觀 不過唔知點解每次準時去到都係冇人喺度

Hey

。。。。。

吓 諗真咩

瞓
寶寶們晚安了

點死最舒服

明明以前自己好靚仔 出嚟做嘢之後樣衰咗好多

為咗還原靚靚 我已經戒咗酒 戒咗一日一j
得閒仲會同仔仔去游水 另外仲要有特登食維他命丸補充營養 點解恢復唔到靚仔....
以前對自己嘅評價係：幾靚仔
而家只可以係: 一般以上

有仔仔 完

女為悅己者容 我都係

你有人俾你為已經好好 祝你幸福

其實有同冇都好 都應該好好扮靚
要對自己好d...

對自己好D呢個真
連自己都唔對自己好 根本唔值得俾人珍惜

冇咁既心力

起碼 平時午餐晚餐食好啲啦
我依家收工 有時都會一個人去打邊爐
有煲嘢喺面前 滾下滾下感覺係幾幸福的

好想解脫

我都想 , 我想死但係我唔想一個人死
內心經常有邪惡念頭

早
晨

直線讚自己係好野

忘記受過傷害

恐龍早

好撚似d姣女同兵講早晨

克克

早！

嗨

我又要

無你份

正太唔show佢

比人當厹

Pmed

放假訓到自然醒好爽

姣你

你肯做有腳既雀仔咩

有冇哥哥可以要左我呀

肥翔好可愛 香港第一youtuber

圖？

點都好過你呢個肥婆先

我靚過佢！

唔要女人靚 好嘔心

Sorry lorrr
我知我嘔心

似返個男人

要整容

好肚餓

食大快活

游游係大快活男孩

弓囍

係

慘慘豬

乜料

u r beautiful no matter what they say

呢個係惡夢黎

你會唔會想見到小夢 (佢姐妹) 係男人 ？

小夢依家真係女裝
但我著會好睇過佢

出

突然咁多人入黎

照下鏡先ok?

魔鏡：(碎

咩野對話呢==

江宇與戇鳩仔既對話-v-

有冇濕埋右

2/10

好熱鬧wor

戇撚鳩 韓國starbursts店內唔比用一次性膠杯
我叫凍飲佢比隻熱飲瓷杯比我 呃錢呀

不安

大媽心水清

佢係

個結局

果然係有cc就有link

你已經答咗你自己

咁都搵到

整容變金成武

不了

口口聲 結婚 蛋都無一隻
bi

陳柏宇都一擊即中

婚後屌仔唔屌女

無人愛我

見證到自貼

東和一咪搞事呀

好撚吉

你指剃完之後？

係 痕到仆街

你剃完自己都知嫁la

傻豬 唔可以剃 要脫

一邊幫你剃一邊奶

何廣沛把聲好怪

Btw圖呢

你靠想像啦

脫要比錢

靜係諗起屎忽好彈手。。。

wow

莫竣名

無記錯你係咪仲係歐洲 咪去啲百貨公司搵人修 好平又好快

佢係好黑人憎

都唔會阿 同佢唔知點解傾過2句 幾正阿

以為所有基都想搞佢地咁

果然係女人

好似同你差唔多

@炸雞
就咁Base+粉底+碎粉 同base+bb cream +碎粉
效果有咩分別

心靈相通了

base+bb cream

有咩問題

er...

可以二選一 用其中一樣就得

Bb cream 已經有各種功效la

粉底同bb cream既分別
雖然每一隻都唔同 但一般黎講 bb會薄啲

但搽左base貼服啲喎

咁有冇得reapply bb cream
遮瑕就話可以搽多次姐
bb cream有冇呢個玩法

咁不如直接cc+碎粉
如果唔係可以直接括層粉落嚟

我想用完屋企支bb cream呀
仲有好多唔想哂

唔明你想點

好似唔同地方指既base唔同
佢好似係講緊水+乳

慢慢用啦 反正冇咁快過期

姐係bb cream洗唔洗補搽囉

自貼

應該係問 你想要咩效果？
正常唔會補搽

遮少少瑕 提高亮色

膚色

其實係要係個底果到搞多層
水-乳-隔離霜(提亮)-粉底。。。。。。

唔制 我淨係要bb cream

介紹隻精華你用啦

大把

補濕 美白 皺紋改善 + 即時提亮效果

Me好有規律
一日aha bha
一日niacinamide
一日mask

差十頁 快推

你喎 點會呀

成個post都係

今晚做咩咁夜都未訓既

me

蒸幾粒法式燒賣食先

你要唔要射一粒呀

what is french siu mai?

陳記

係咪有粒鵝肝係上面

無相睇

pm咗冇人應 係唔係陷阱嚟

幾秒就淆底

個個都有拖拍

同隔黎po一擔擔
係咪又要分po了

？？？

好野day off

用唔哂嘅cream可以做hand cream
咁用唔哂嘅精華可以點用？

搽身

六仔

吞咗佢

吞精

哈哈哈哈

下 但我個支係去黑眼圈嘅眼部精華

隔離都好似無 定我錯過左啲嘢

我都想知咩事

個天陰到

糖狗

冇帶遮

落雨？
我依到琴晚都落完
下星期溫度個位數

你就好 冬天好正

一路睇雪一路飲熱朱古力好正

好眼瞓 典算

返緊新工？

part time

加油
買咖啡飲

點解咁早

好大雨呀

好地地落乜撚野雨

濕撚曬啊屌你老母

濕身

希望三月去仲望到極光啦

去搵佢？

of coz. 唔通一條友飛北歐咩

SAS 有平飛

3500 來回

咁平！

我無時無刻都係因為知要去搵留意住一切

推推推

雷 b好 pure好true

那一天你走進了我的生命

掛住ex?

就嚟1001啦

下個post係我嘅

客觀評論 貝叔肥啲

仲以為1001左 你快啲開左先啦 我推

thanks 雞雞